覺唔覺男仔矮過160好正？

可以唔洗吉高腳就摸頭殺佢

男人唔過160屬於殘疾

Am I a joke to you.jpg

以而家中學雞標準高度，175樓下都係屬於傷殘

即係無頭定無腳？

矮過160要申請傷殘津貼

好正wo

agger
利申：<160

唔覺